學界兩大超級食府

陳根記
品香樓

In 5380 we trUST

中大眾志堂

City Ac2 canteen

都唔錯

品香樓

垃圾左勁多

Billy Boozer

食完實肚屙

神大第一☝🏽

新興食家

29蚊牛堡+薯條+涷奶茶真心抵屌